[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4270)

yy呃狗死全家

慢

呢場好易買
抓住一個中心，三個基本點，你就識買：

1）墨勝初盤淺，連半球盤都企唔穩
2）尾盤噴精平半有1.9水
3）墨勝冇出禾托倫，前線啞火

咁都買墨勝？
真係要驗腦

#2

SLOW

助攻左個唔開po既。。。

14.5s叫糊

邊個炸9.5B

我開架 不過手機唔夠快

999999999999

未

派埋彩添啦ching

贏返疤失去既打個和

No goal
10.5s

喂比多兩c黎先啦

LM

早知將噴機個4k隊埋落Hawkshot

要多2c

無啦..睇個勢應該唔刷
角神又GEL啦

963唔留
抽過
頭10 2 250

叫爆佢

半6全8

主 能夠

整定輸錢 入錢買13.5s 走去買客ng

lm

Lm

快刷角

-2c

呢兩日最後都爆兩角，唔追啦

噴精機個種廢係攻不鋭守不穩

。

頭先邊個咁大力炸落8.5B到 1.81->1.75

OK

入少少9.5B玩下先

唔好信佢
條撚樣鳩噏多

角神，夾角
準備出黎

31未

真係冇角喎

角球神又中

9.5,10.5/13.5S 神頂

客隊入返球啦

讓球和是咪冇希望

岩先買左勁耐先買到
係咁變賠率

應該仲有球

入多粒plz

9未

6連角出黎啦！

場場買角神對家真係冇窮人

恭喜噴精正式取代水手既地位

墨勝比多球

客入番球係咪真係咁難？

點解fa cup開波時間咁伶仃

角神出左咩

入左少少9.5，希望角神carry
2連角啦plz

10.5S

me

3連

佢唔係要角小咩

Jets呢隊弱智，上次90+ 7連

角

刷未

咩話 15c ft

角小咪中囉
而家8C
10.5S 得返10分鐘都無..點會爆?

角爆佢

嘩 全格

9.5b又比人打返落黎

4:0

goalll og

40

噴精唔噴角，仲叫咩噴精

上次係12c ft
佢11.5s

40 NG 收錢
角小準備收埋

4:0...

4 0

屌你咁樣老烏爆我3.5

琴晚果啲返晒黎

買緊主4...屌

角呢

笑死
自己踢入自己個龍

澳假魚腩要BOOKMARK

仆街，我要角呀，唔係入波

假到你

wow4:0

細波細角

踢入龍都唔踢出界

柒到痴線

。。。。

噴精= 上季水手

廢撚到

易撚到又goal

Wtf

d隊成日守角以為可以輸小d 結果比人456

3700 > 600 >3700

找卡素後衛: 屌你老尾我買左大, 你班仆街攻極都唔入
我自己踢入龍算
屌你

jets真係7到 笑死人

咁都爆3.5s

角球神10.5S
gel duck未?

冰角

ng爽

原來13.5s有1.97

個龍擋出界啦，識唔識守呀
唔識等我黎

連續3球唔肯輸角就輸波

照留住先 都唔預佢派

贏啦
呢場都爆到11既真係內定造角

問下先

笑左

99999999999999999

9C

1010101010

9c

般尼

99999999999999

差D 5:0

嘩幾乎5球

Ky-1!

快10

jet真係角球黑洞黎

99999

9至岩

9c？

叫爆10

jc如果又咁樣極限中膽我真係要報警

係呀，連角啦，識唔識守龍

希望刷多5角

U 9.5?

10.5

快100000000000000

有無面子球？

4th away gel

入番球啦 屌你垃圾噴精

-1c

中了

個龍救到變角咪好
3.5又唔洗爆又10c

9.5頭先3.4

支持樓主 yy呢條友人人喊打

廁客巴今晚有咩心水

支持 要唔要佢電話

好，快

噴角啦，連精一齊噴
噴到佢潮吹呀

比返少少面啦 4:1完

Au蛇今日休息咁爽

10c please

1ccccccccccc

奇蹟2c

爽手入多粒收埋全格啦屌

今日唔得閒玩...走寶

4:1 派頭5一個200

咁多補3分鐘以上既真心係造假

Add 4

1隻呀

咁都補4 痴線

我

比個面子角

I

4-0都補4

Yy賤種狗

CLS
4:0又補4
澳假真係ON99

睇撚死佢仲有球

角都有面子 笑左

5:0未

屌你老母

補4唔夠呀，噴角呀

var都冇睇過仲要補4

-5c

以後只買盤唔買角

1隻 快

我咪話 都唔知點解我冇買 驚個傻東角球神做乜 睇黎琴晚佢為大家帶黎好多恐懼

有c未

喂屌你老母 比多隻黎啦

中左條2穿1 去左攬女
呢個星期都洗返工場

吓 我得罪你咩

10啦快

13.5b 驗腦區

真

彪析勁撚到仆街

比多隻c ok???????

應該5 0 澳假魚腩嗰種廢

勝利讓咁淺都大炒
唔撚識賭了

還錢

冇 認錯人錫返

連c la，好似上次咁

5:0喇 5大訴求

當買少場law

你岩先先話有角球神乜都唔洗買

補幾

咁5:1啦！缺一不可

角神正仆街，無啦啦咁勁

4

完左啦
4:0 9C FT

5:1啦 缺一不可

咁要5:1

刷角未

比個波比噴精踢都踢唔掂啦

好撚驚險 差啲收皮

睇下想唔想入多球姐

1隻呀快

絕殺角啦

噴精落底唔刷比返中場

mark低噴射機 咩盤都買對家就得

12月到而家
4k>50k>35k
cashout 30k
重新黎過先

噴精踢出底線，快

補時乜都無乜黎做乜

C ok????

9.5屌你...

9.5b 揮手區

人地補時幾C
你咩都無既

點解下半場可以冇角

呢場唔洗叫啦 根本就殺9.5b

10

屌

9c完

FT 9C

9.5s揮手區

呢兩對應該今年包尾q

Hi 炒Ed

9.5,10.5,13.5S
搞掂埋
全中

屌你老母牙

可惜

殺曬9.5b

13s!!!! Gel

75買9.5S都竟然有得收

半6全9

14.5s揮手區

又神9 屌你老母烏龍球

搞掂

11.5s 13.5s 輸返9.5 3.5s

好在執到個 4th goal

追左幾場對家
今場以為佢有料到
太天真

Lm角球神回馬槍反饋KY

角細日

今次jc唔中膽 不過15.5第三格 依然係全角細

你自己禁返睇仲快

再留啦

呢度開始啦

角大手足輸撚4未

幫整加埋我抽ok?

1.auti

好彩有留名

jumped

派未

真係黑，尋日買3.5大就半3全3，呢場買半大就半1全4

呢場咩都冇買過

下場買咩 快

2.他媽媽沖擊波

派我ok?

名單好似得我一個

3.寶高

唉，正pk
俾隻角都咁難

屌og爆nogoal on99

4.成為最大贏家

仲玩角 專心買盤啦

跟人買算了

準備比佢挑機了

5.lamskide囝

5. 熊毛泥

5. 有聖母愛

ok

1

6.人間有愛2.0

Mama走先 呢到我幫你頂住

買大岩燈9up飛對家輸左

買讓球和 冇買上盤
抵自己跌錢

有個半鐘休息時間

我了

拉素半大全大算

角神又買乜

派你老母咩乞衣

職乞準備開工

屌 補飛禁緊4.75 next goal 就og dllm

青有5會

第一次見你

池仔點

好似係武漢

好開心咁打緊波

哇
乜咁大整蠱

戒賭了
再見各位

上個po中win 10 1 500位手足呢？

格蘭納達上盤？

還我血汗錢

Peter哥都唔撚識？

走數狗黎

大岩今晚帶領贏錢未
賭球只信大岩蛇

手足
一齊早日戒賭

冇睇名添

跟撚左 屌你

勁過梳蛇 今晚賭多幾場先得唔得 買你對家派你

啲大蛇唔見曬

馬略卡半季聯賽作客得1分
受讓半一
是唔是買得

廢撚到你
快d同大岩結合
做大岩彪啦
一齊贏

我都戒

馬會班廢老散哂未
咪阻住我收錢

炸

洗走佢 快

洗撚走左 快

Cf讓唔讓得起半一啊 睇過

拉

大注到

2

上

diu

Var緊

又變犬佬彪了

Confirm炸88

你真心定假膠

你真心定假膠問我真心定假膠

白撚癡癡

冇人派 賭閪咩

熱哈利係未傷左？
搵到重心了

有冇水 琴晚4x1 3x1斷疤

對唔住晏蛇 我細細個就見你係波台了

西甲賭鳩咩 收皮訓覺

ys 我熱似出新仔打

好簡單 閪甲彪對定穩穩陣陣

10 1 200 留馬會戶口 記住加密

其實我冇輸錢
但輸左個信心

我都好撚憎摩狗

好人一生平安

Bill唔賭冇咩方向

拉素上盤 馬略卡 下盤

31520520
我

一陣1900買乜

Ching部手機咁廢

出多場同路食住上

咁撚多錢買10蚊獨贏

笑4

咁咪weak

有錢到，派了

屌你地老母咩
去到馬會話冇呢個戶口

我過嚟搵你

派錢要唔要？

邊個先31520520？

馬略作客未贏過

個個都冇
派錢都玩我

唔洗贏 和都夠

要呀 我兩個戶口 00002233 22330000

屌冇加密

車仔半主 grananda 盤 有冇同路

屌晒你哋老母咩 冇人派摺撚咗佢啦

呢個都得

之前嘜撚嘢運毒師又話yy還左錢派2000比我
原來走數狗黎

一個二個玩9我
唔派了

Derby County 有朗尼喎

今日猁100%

Auti係池生？

愛盤抵玩喎 利出新仔

唔賭廢是傷感情

晏非路主場

珍 南野托塔1vs11

又中

等派花紅先再賭了
廢事到時手多 花紅又得少少就仆街

布雷西亞仲係咪送角隊

不了次次賭都輸 唔賭先贏 玩其他好過

幾時有第三口

初盤角大想買皇so

賭都味賭就驚輸
抵你輸一世

拉素半客？

係 仲敢上水 幾撚臭串

打算拉素 但係想2.1

bill gor

主隊垃圾 456了

咁好有花紅派
我間垃圾公司今年無花紅

[真實] 自稱深黃前線食人血饅頭 真實仆街例子

池生還錢未？

Yes

同佢打過牌 唉

走.... 一年無第二年都無 愈留得耐愈蝕

16430548

花紅多有賭本賭
花紅少唔賭點問馬會出花紅

狗會開d超自信賠率 高一格 超高水 應該真係會刷到c 不過唔知有無第一格

又靚仔又有錢又攬女，人生贏家

重點唔該

做左幾年 今年先無
諗緊去留

求穩既咪半場無c買角大 我進取型諗緊直屌第一格

我公司明明好撚好生意
賴尻話上市大使費 又中美貿易
老細放風話無上年好

2.2 我想等即場算

琴晚雷恩已經害死人

走啦 最好去啲有雙糧加花紅嘅公司

法國波唔同 你留意下6c以下既波 係法甲最常出現

屌，鎖撚左既

角球只賭即場

咁多人

馬略卡 仲係咪角大清泉？

又會咁多人自願比人撚

無學歷好難搵工
當初懶係聰明咁 讀完中學 唔肯讀上去
走左去澳門做職賭 以為發達好易
後來輸撚晒做住搬搬抬抬既工過日子

其實你地咁樣派錢比人我覺得好on9 , 賭番黎既錢派比人同送自己d 運比人有咩分別 , 屌你老母3唔識7 係到乞2句又派咪好撚唔得閒 , 羸果陣就叫你派 輸果陣邊個可憐你阿on9 , 當然錢係你既關我撚事咩 ,個人睇法 不喜互屌

嘩好想狗衝馬會入錢

又要賭波 搵馬本

假嫁 呃AC幫人戒賭

手足你走先 呢度我頂住

派幾百蚊可以做下大佬 又蛇前蛇後咁叫
幾撚型 啲女女見到都濕

快
好撚多波

男人個屎眼都濕啦

你今日幫人贏左7k馬喎

Not me la

之後3場都想買角大 點搞

真囉 諗返以前派撚左幾千蚊比啲cd-rom
寧願留多啲比全黑好過

頭場9.5有2倍真定假

同路 睇上了西意甲角大

咪引

下

長井

呢到d大蛇郁下都買5萬，一陣執返4萬幾，又唔洗返工咪派下錢比人開心下囉

西甲角大點睇？郁左格

今日打完麻雀好攰

呢度有d大蛇賭乜都贏 咪派下益街坊

Gun

睇完岩岩啲人咁講
10 1 100
留馬會戶口快

一路坐緊IFC天台一路賭波幾寫意

好耐冇輸過 咩感覺

不賭就是贏

U jumped?

原來幾年前踢過熱既蘇達度踢格蘭

神9 半大 all jumped

你一次都冇派過我

31520520

究竟咩係duca？

拉素想直屌-1是否不明智?

支持 主隊垃圾

報數未

cf正路應該會落到1.9左右先岩架喎睇個勢最少都贏一粒

洗唔洗cap圖比你吖屌
定要我撞你ac

拉毒次次作客都靠-6勝波 點買？

其實除咗睇回落飛之外點睇盤

睇佢轉唔轉盤 有d盤jc係打死都唔轉

1:2 拉素win

新力寶 -1m
寶高all jumped

90+9 goal

入得呢個post 仲想忍？
快去啦 一陣你又後悔

大摩

如果落到1.9開跑 睇怕會輸一粒

有咩
我都唔記得了

馬略卡作客1和6負 易到

睇下啲阻力位同動能走勢
其實唔難

-1盤變半一 自己諗啦

叫親新力x

都係垃圾 仲要啡格屌你老未

歌手牙dllm

新力寶 錶之銳傷到

睇埋彪析

上次1:0 90goal 90+5 goal

連比人打劫既pla都無

淨係得QP 唔掂

要問彪sick 了

以前活躍個啲我都差唔多派過哂
宜家等你地派返比我

你估係錶之王者咩 15蚊過熱點買

認廢馬未

唔係我9up嫁

洗撚理條傻閪

。。。。。。。。。。。

格蘭拉科2x1

西乙 ..

非燈水：
CF 格蘭納達 （極重注）

我要拎返失去左既野 ！！！！！

開佢ac啦咁撚串

我就真係未乞過

中

88

咁有信心

...

好認真同你講 呢場要skip

........靜啦

想當年你乞中一k =人地十次啦

我彪

但佢食左條Pq

滿地可 阻撚住

乞完之後
祖巴就無再上黎

買左馬略卡是否不智

又想燈

咁都捉到個波po大種乞衣

知咩事啦

老死好邪惡

馬略卡後防同街場阿伯冇分別btw小注算 推哂落拉素度準備睇樓

我職乞第三

快 馬會早閂門

我要攞返唔見嘅野

邊兩個前過你

你最撚勁

幾點閂

全黑同你之前個名

珍...

全黑係到
點做到第一

好似9

㩒制啦㭍頭

確定左就唔見多5皮野

入左1000

西甲彪幫你燈埋 去馬

同路

中返隻安采p 針少日

利身浦主勝仲有1.95倍 狗會又派錢

想睇bill真飛
Btw呢場機會大啦
客係

星期三

彪，可唔可以分析下拉素？讓半一有冇伏？

好廢

又氹我買壽臣

又副副選咪仆街

已經被介賭

發生咩事

入左200查收

點解鎖咗嘅

壽臣 辣臣 馬功臣

頭場9.5B

你有冇加密

成個大摩倉都廢馬

壽臣 辣臣 機臣
扎西德勒
新力寶

冇啊 會點㗎

客隊 作客0勝1和6負
主隊咁都高水

下次小心啲

搏你唔敢買

不羈的風

一路做一路讀啦 求撚其野雞都照讀 係好啲架

雷神騎師王同墨勝-1贏到笑
最快留馬會acc 派一個200

引人以為客隊反底1.74半一抵買

我彪carry上盤

高水引人買主 半球都有錢賺

冇分析點跟呀！

西甲唔洗睇盤

我尋日就係懶醒走去睇盤
先買左馬體會

All in 主等收錢？

我大岩剛係第一隊入球專家
將會出10場第1隊入球重心幫大家追數
每注$10000

第一炮 馬略卡第1球@2.76

Yes 又中

主隨時半場都20

支持

派#558啦

收皮啦屌你老母臭閪

。。。

師傅呢期好口痕咁

大手買主 收到了大岩仔！

我...

我屌..... 咁買主-客

真飛呢

好搶口

西乙大球

摩里倫斯 有無人同路

你地場場出兩邊 叫我地點買？

唔賭就忍口啦屌

馬略卡

盤就佢兩兄弟 角就角球神 迫人戒賭

第一個字！3！

有無出水師話我知西甲角大定角小

米...

角球神

大

佢就係唔賭先多口

thx

7點如果平半就開客

讓到半一就主淨勝一球

利申: 睇盤師

Sad but true

西甲bill要咗咩？

角球神會買呢場or拉素

當年我都對你唔住嫁啦

煩揀到閪閪

咁u買咩

7點頭場讓和 唔洗多謝我

同 路齊贏算 岩岩又輸一場同自己分析對左既ball

想死呀

重點係角球神買唔買

收皮啦屌 我本身想買 你一出我即skip

下場買咩好

00咪通殺

無真飛賭j 咩

買對家先

對抗西甲彪
馬略卡

屌你老母疤狗俾西甲彪害慘了

呢場幾好

錯 係疤狗閪維爾同下體

西甲頭場角大

大佬彪收手啦 跟左你話allin卡數 而家準備ifc

應成彩櫻出10場盤 round two

馬略卡+0.5有冇同路

大岩蛇同你同路

西乙2.25

大岩蛇>>>>>>>>>>>>西甲彪

CF100%唔中攬住彪哥一齊跳

大岩蛇真飛有料 西甲彪真飛

西甲角大上啊

一齊贏 一齊輸 10場早水

我大岩剛係第一隊入球專家
將會出10場第1隊入球重心幫大家追數
每注$10000

第一炮 馬略卡第1球@2.76

準備神9

唔好

真飛？

All in 皇者猁了 主勝仲企穩1.95

齊上齊落

1900 個半大落得咁勁

無再應承佢la，佢犬黎

應成我啦咁

俾啲尊重

冠軍練馬師話齋：「我試過成功，試過失敗，但未試過放棄！」
我要攞返失去咗既野！！！

gun了

老4

話撚左你

汪汪汪

信你一次 gun

好係邊

CF 主場 贏巴塞 2:0 wor

好在你唔睇好

好係個投注金額度

贏巴塞都讓得平半 要輸盤了

大船唔夠膽跟

我覺得拉贏埋

呢場波撚狗

手持9.5b

半一wor

西乙例牌00唔識入波 穩執半格先

大岩仔黃字都gun 勇者！

巴塞垃圾黎 好正常

咦係喎 咁主贏了

巴客喎

馬略卡下盤jumped!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1c

1111111111111111

綠字咪一樣炒

櫻蛇 角大同船？

一日jump咁多次都唔死 你係屋企張電腦檯jump？

師兄心水清

yes

屌晒你哋老母 角大優贏

咁快1c 點算 仲諗住等陣

刷佢老母

大佬彪再叫人100%allin 我立即屌你老母

角大狗終於有出頭天

格蘭超級禁屌

文西主場都幾TOP
邊有咁易

拉贏到特內里費呢隊垃圾咋wo
真係贏到文西咩？
得罪講句，overestimated 左少少

格蘭禁住黎屌

客1%控球

對家入先ok?

多謝你 彪

要學識忍手 玩9點果場 你班友咁大引 場場賭 抽水都死

-.-自己蚊注仲可以補 叫人地allin

職賭邊有得避

咁 barcelona?
overestimated or underestimated?

比人禁住屌？

拉素x馬略卡

屌佢個老母 自己就補飛 叫人就allin 就黎超越岩狗

祝你好運

我拉素算

講英文就中咩

皇so又勁維拉又勁 點玩

大波

點解可以咁撚狗

拉素手足

你係咪有社交障礙
e.g. 亞斯伯格症候群（Asperger syndrome）

認真問，no offence

就算我連針十幾注都唔會輸身家既 往死裡賭

Unprecedented

補飛呢野真係笑撚死
佢就無輸錢

拉科唔對路

Bill蛇咁有學sick no offence刀sick

西甲兩隊波啲顏色咁接近既

拉素一陣9成又半一低水撚狗

我講左比你聽 幾時買

秒角通常都伏

2222222222222222

已經半一啦

2222222

拉素個陣好似唔多齊

2c

主場贏到隊垃圾
你估就反左底咩

今場仲要作客
咁都買拉科
真係suis 4

格蘭 拉科 禁屌

格蘭納達 93%

Bill gor 你靜啦

馬略卡半大難搞

刷多d

cf 半場2粒得唔得？

拉科咩環境？
下場準備推埋皇so

得

Ok

3:0

客有卡so

入左先報啦

拉素回左

係

真
禁屌同贏波其實冇乜關係

靜啦標

1c 定2c
bet365得1c

上啊CF

拉素回緊

咁有咩講 咁撚悶
報下唔撚比
禁屌咪禁屌
入咪入lo

咁都估中

平時賭波又唔見我咁準

屌下bill gor 大岩

3格角大24

戒賭

想要lazio

拉素似細 但想買1.65賠率
開多條line好無

點解2C?

學下彪哥9up

CF 輸左就一齊戒

你咩2c?

報咩要你理
我又唔係報假

盤有閪bill 岩燈
角有角神
大細又有閪單

9.5先買

gchi

得半格
睇你想唔想要

幾耐無中過

但低水NG個個玩完左

半細角大穩如狗

Xxxx

頭場個角大硬過我條J

2場0-0不如唔好踢

似樣 主隊擺出刷角陣4231

睇落cf d攻勢麻麻，隨時一個反擊俾馬入先

西乙快入球

上盤

拉科俾人禁屌？

馬略卡幾場作客都有波入
fg試下先

你叫佢試下
我直接戒賭

琴日先中完wo

你又cf????

爐水?

齊贏！

鳩保件英gogogoooooooooaaalll

兄弟
我地又同船
嘿嘿嘿
齊贏

Yes ar

兩場00 24

jump先

角神出乜

悶撚到

10.5s wo

客隊多數下半場先刷角
唔好咁快入角

拉素

咩話 格蘭垃圾未射過波咁好笑？

紐文 串 拉素

黑到單雙都豬

拉科睇落麻麻哋

Bill,你四咗4定5位數

馬略卡踢得仲好 主點讓半一？

馬卡禁屌 cf

屌你老母 雷加就秒半大 呢兩隊閪野就打慢版

停哂角

出事了 針先

西甲個2.5大企硬
開硬嫁？

格蘭納達又要準備針

買

客隊作客８場
上半場２０分鐘－４５分鐘時段從未刷過角

姐係點

bill gor有冇水

要睇大手買入條友係咪燈閪

4位姐

拉素有伏

等半場先買7.5

馬串左拉素,是咪針得

9保健英好快入波

@mama

例如頭先澳假炸9.5B嗰個

西穴00 24

Cf 上呀

未有住

半一俾狗賭

馬略卡屌到飛起

ＹＥＳ
上半場先追入球
下半場再追角大

拉素 2.1 有無人同路

Me

goalll

禁屌 1-0

格蘭納達 goalllllllllll

真係入波

1:0

18歲幼幼姐
吹到懶係勁咁

Goallll

屌 一落1.5大小就入

格蘭Goalllll

1-0

主goal

多謝bill 哥

屌你老母入多球呀 馬略卡

信岩蛇死得人多 戒賭

岩岩好入左２。５大 ２。５倍就即入

哇屌
原來咁多人唔聲唔聲買左CF
你地古惑啦

Yeah

布雷西亞

客隊作客咁撚廢邊有人買

角點部署好

比多球啦

拉素係咁回 想點先

識啲野

Mama 西乙半大全大要中風了

半格分多小小比大家

拉素殘陣

半場追角大
過往８隊紀錄，客隊上半場完全唔會刷，主隊同客隊都係下半場先刷

333333333333333333333

拉素咩事

得半格囉
冇人想要

一齊贏 一齊輸 10場早水

我大岩剛係第一隊入球專家
將會出10場第1隊入球重心幫大家追數
每注$10000

第一炮 馬略卡@2.76 -$10000
第二炮 布雷西亞@2.55

好

Cf goal

拉素今季有機拎冠軍 唔會腳軟掛？

今日澳假先中完

岩蛇好勁

咁都有機會咩

西穴入未

888

專揀d 鳩野黎買

888!

7

屌你老母又中

有啦 差3分 唔多

900

繼續上

屌你久保

綠色紅係點解？

我Feel 到 D 運氣返晒黎

岩蛇幾時真飛 等開飯

西乙又要叫半0全3...

西甲先返嚟

拉素有音樂比利，主隊又有巴洛迪利

咁耐都唔買忍到手
我想拜下岩蛇

燈左？

LAZIO 100%

拉科都幾勁

半大又閪

西乙入未..

角大又輸我屌你老母

拉科狗入未

真心咩

布100%

半大未

角球神西甲9.5s

我同你同船 放心必中

笑笑笑 你連洗碗機都不如

半主收先

好撚彩

仆街了 我買咗s

925

救得一個得一個 布雷雷亞

bill哥又中

拉so iPhone 注

Why?

巴仔回哂塘啦

拉科果場點...

格格2nd goal

華為注 跟即場客win

拉素半一24

拉科 布雷

下盤啦

鼠年旺布字隊

仆街角神要9.5s跳唔跳好？ 依加揸緊9.5s@2.07

@頭蛇

西乙尋日半大今日0:0

角神呢排勁中 驚乜

946

原來係你

44444444444444444444

拉素半一244444444444

9.5b 驚都未驚過 仲要gel左first goal

俾多粒啦

得罪講句 cf真係好撚輕鬆 到底有幾想輸錢先跟大岩仔客fg

屌 馬略追和未

真心想學野 你同我講風水

基本面係幾似樣 不過買近中位數既角球其實都係賭運多 除非爆到7彩咁

琴日頭兩場西甲開上盤 依場真係on9先買馬略卡

Cf咁都冇12m

拉素秒出高水10.5
賽前買左11.5

Lazio half -0.25

拉素刷角未

西穴00

跟bill gor 驗腦區 請入

黑撚到 假球

有咩問題
不嬲00開

拉科10準時

叫人買布雷唔知咩居心 拉素100%的波

佢買左客？

拉素24

小球1.72又派錢

拉科比人入未

你話澳假00先得人驚

00聯又贏 細波下盤點輸

拉素00 先得人驚

西乙 開到半大 3 1 100

有

拉素被禁屌

00 100%屌

拉素角盤落到9.5 點部處

拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素

慳返

Cf比多粒我補飛

我拉！

992

拉素Goalllllll大岩又中

拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素拉素

拉素0:1

屌炸

Boom